呢個日本Youtuber幾高質

上youtuber搵到個日本youtuber幾高質同大家分享下
煮野食好勁，佢最貓食d野仲好過我

呢集講整拉麵，仲用左香港李錦記黎整

呢個係佢分channel，佢主channel係佢同佢老婆一齊搞
鬼妹靚老婆

人生羸家，英文勁，煮野食叻，住日本靚屋，樣又唔差又有正鬼妹老婆

有睇開佢煮野食
睇佢磨到啲刀勁利好爽

佢最近磨刀嗰條片先誇張 好似乜都識咁

睇過A.I channel未？

lm

啲英文咁標準

?

冇人睇

hi

我以為佢住美國

贏